【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典】 獄中每人必備一「西瓜」

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典】
獄中每人必備一「西瓜」
Jan 16, 2021

邵家臻
813 subscribers

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：